[世界大戰] Ietls定Toefl 易考啲？

當 toefl80分＝ietls 6.5
大家覺得邊個試易啲？

Ietls
Toefl